午餐：10062017

嘩

雞翼酸菜紅薯粉嗎弘b

係呀
好好味

好正呀

中麻辣

我食唔到喇
只能食bb辣

good

傷心酸辣粉

川味閣

想食